講真，連登全部都死毒撚同死肥閪嚟，我就唔信佢地琴日有份出

Child登仔鳩up就有份
真係有份去嘅應該係微博、知乎啲反動份子

做鍵盤戰士得罪你？我地係唔夠香討 baby kingdom 勇 咁點丫

啱
而家連登仔全部都係鍵盤戰士
計我話出得去全部都係鬼 一定係收咗美國佬錢出黎倒亂

啱
美國忘我中國之心不死

樓主收皮
前線主部都係我地香討手足
後勤就有babykingdom師奶

最勇猛既係鄉土, 跟住係BK

樓主唔力俾我係香討見到你

刀系禾班5p囝囡上前線幫梨地嫁>_<

我撐送中的

agger,真係估唔到bk班jm咁容易被煽動

尋晚立會跟本一個人都冇，你見到嘅唔係人，發惡夢姐

但係撞玻璃嗰個係微博老鐵嚟喎

我唔會同香討啲暴徒同流合污

真, 尋日熱到唔想行
係屋企睇咗成日BK同香討, 睇到佢地點部署, 好感動

啱啱見到有個義士同我講，話特登搭30分鐘車，由深圳落香港幫我地爭取民主，好撚感動啊屌

唔見呢幾日少咗好多三毛咩
成班on9仔以為多個咩嘢P牌就嚇走晒d三毛，讚到連仔天上有地下無
人哋入到嚟見到連登仔個個都成pat屎咁，去晒香討同babykingdom咋

冇我地香討人出錢
條撚樣會嚟？

我喺wechat朋友圈見到啲祖國同胞一車車落嚟
開頭仲以為係自由行
點知原來係幫香討死士佔領立法會

波台全部手足都撐國足的

連登仔行得正企得正
梗係支持逃犯條例

少年，你以為連登有這麼多人嗎，全是一個毒撚在自答，眾人皆知香討才是主力，信不信我換個名稱再回覆你

尋日只係夠膽去民陣遊行, 點知沿途見到香討ching 舉晒牌叫人衝立會, 之前仲誤會佢地.....差唔多行完見到一大班人搞緊UWANT物資站,好感動...

成班冷氣軍師
指指點點就當自己有份落場打